唔貪心嘅人賺細錢，貪心嘅人蝕大錢

最貪心嘅人賺大錢

已經準備好按咗老竇層樓allin 六合彩

貪心